仲有3個鐘...人生第二次拖女仔手...好緊張....

上一次拖已經十幾年前... ocamp跳campfire...

雖然係豬扒組媽... 但都係美好回憶泥...

你點知實有女比你拖.....

屌你老尾
咪撚開咁多呢啲post啦
鼓吹變質?

警方已向 824「燃點香港·全民覺醒」觀塘遊行集會活動發出不反對通知書

路線為：駿業街遊樂場>駿業街>海濱道>順業街>偉業街>常怡道>宏照道>零碳天地外

詳情將會稍後透過KT tg channel 發放：

「燃點香港·全民覺醒」

五大訴求、缺一不可

智能燈柱、侵犯私穩

日期：24/8/2019
時間：1300集會、1330遊行、1600解散
集會地點：駿業街遊樂場
遊行起點：駿業街遊樂場

公海：

資料發佈：

文宣：

搵到有先拖

頂你咪玩啦

笑撚咗

想拖達哥隻手

香港電影欠香港人一場革命

好撚煩， 個個係度劣化運動

拖肥婆啦你

無咁既機會架啦，拖我啦

推

左右都係女 但個個都係齋企

主動拖佢地會唔會嗌非禮....

衝埋去捉住佢啦，唔俾你拖就係鬼

一野拖落去啦 屌

on9仔又喺度派膠